今季黎講 史達寧定文尼

2個速度同技術都好好
打反擊又得 破密集又得
除左個patpat外 兩個身形都差唔多

左文尼右史達寧

今季表現打和啦

不過個人覺得文尼勁啲

丁力踢得舒服過交屁好多

Finishing好似文尼好少少
突破能力史達寧好少少
用波能力同出波能力2個都

文尼今季有段時間戇鳩鳩
三碼點唔入 單刀唔入

條中場差咁遠，文尼踢鏝入夠30粒都得